林奠道歉大家受唔受

好似爭少少儀式

道歉露出xx是常識吧

我聽唔到喎

西？

唔畀我屌返十劑都唔會考慮原諒

唔想睇

林奠幾時死

你對住佢扯得起

sorry not sorry
都未反思到要全面封關
重未知錯 講幾多都冇用

辭職信

佢都唔知錯咩

ching咁痕？

全家一齊跳樓自殺可能會考慮下

佢腳味幾重

有淫香？

媽媽

林兆波屌過

佢唔親手殺死自己個仔再自殺我都唔會原諒

牠是狗 狗嘅口味你估唔到

我唔知道

勇武